日日都低開高收，好易玩

收市買熊，開市買牛

好易玩

又中